邊個外賣app送到村屋

是咁的，我住林村，假日唔想曬車錢同時間出大埔
見有幾個外賣app可以叫，但唔知邊個可以送到入去林村
有冇巴打絲打知道？唔介意運費

去許願

Dl啲app睇下送唔送，foodpanda果啲

你寧願出個post 都唔down 曬黎試

個個app都唔講送唔送
Google search都試咗
所以問吓呢度😐

Deliveroo 同Uber eat都試下

pizza box個啲